連登累積3800負皮男人出預告 冇人講?

[多圖] 好多人話佢靚仔 但我覺得佢好醜。。。

我吊爆樓主老母

拉

有3000負皮係俾你

反對派係唔會得呈

quite 醜。。。

3799係俾你